{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060729",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "굽네치킨 김제점"
    },
    "text": "グッネチキンはチキンブランド1位として知られており、今ではピザ、デザートまで様々なメニューをオーブンで提供しています。お客様に最高の味と健康を提供するため、毎日オーブンレシピを研究しています。営業時間は毎日12:30から23:59までで、毎週月曜日は17時から営業を開始します。ブラックトリュフステーキシカゴピザは21,900ウォンでペパロニシカゴピザは18,900ウォンで販売されます。南海ニンニクバササクは19,000ウォン、コショウバサクは18,000ウォン、ボルケーノは18,000ウォン、ピリ辛トッポッキは8,000ウォン、オーブンバサクは17,000ウォン、リコッタ&ブリシカゴピザは18,900ウォンです。 他にも様々なメニューがあり、価格はそれぞれ明記されています。グッネチキンは味と健康を同時に楽しめる最高の選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グッネチキンは何時から営業していますか？",
            "answer": "グッネチキンの営業時間は毎日12:30から23:59までです。"
        },
        {
            "question": "グッネチキンは何曜日に営業を開始しますか？",
            "answer": "グッネチキンは毎週月曜日は17時から営業を開始します。"
        },
        {
            "question": "ブラックトリュフステーキシカゴピザは何ウォンですか？",
            "answer": "ブラックトリュフステーキシカゴピザは21,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパロニシカゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニシカゴピザは18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南海ニンニクバササクの価格はいくらですか？",
            "answer": "南海ニンニクバササクは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コショウバササクの値段はいくらですか？",
            "answer": "コショウバササクは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボルケーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボルケーノは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピリ辛トッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピリ辛トッポッキは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーブンバサクの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーブンバサクは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リコッタ&ブリシカゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "リコッタ&ブリシカゴピザは18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グッネチキンはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "グッネチキンにはブラックトリュフステーキシカゴピザ、ペパロニシカゴピザ、南海ニンニクバササク、コショウバササク、ボルケーノ、ピリ辛トッポッキ、オーブンバササク、リコッタ&ブリシカゴピザなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "グッネチキンは味と健康を同時に楽しめるお店ですか？",
            "answer": "はい、グッネチキンは味と健康を同時に楽しめる最高の選択です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 459
    }
}